【回魂夜】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

黑b

Mk勁到on9

黑b埋門真係好廢...

黑b躝啦

全隊ac好似得個龍係正

黑b..

黑b...

接實

黑碧啲把握力

黑b又企唔穩射波

後防鬥廢

根本唔應該反mk

角球守聯防真係好撚鳩，人地衝埋黎撚夠人頂

打呢隊黑b都無升lv，不如去英冠練下波先

黑b同2&b大家點揀

上帝可否創造一個黑big唔會跣低既射門？

AC D人D決定慢到

仲以為黑b會助攻

黑B

人地唔撚續呀

呢隊ac求期一隊英超都贏到

黑b 種廢

柏芝幾好 有無可能威脋到比狗個位

出新仔吸經好過

黑B好笑定賓周馬好笑D

打無鋒算

係成個防守都仲係好尻

罰球呀屌

suso都ok

禁區十個人
可以俾對面中堅助跑跳到c朗咁高頂波

屌 差D輸

Brighton 同watford排9 10差唔多level

黑B全年踢2場打49000 IS OK

射得啦呢個射程

又食屎了

出EDDIE 啦

死證係太慢

雲加唔鍾意既人 通常都係會受傷先

估唔到張伯斯射術好過黑b呢句野係會成立

症

Nottingham forest 呢？

ac唔逼姐
一返英超又現形

理性討論

又係RAMSEY

兩球罰球都係佢送.

mk中楣

Shit

利狗棄將不了

右閘縮太後，ac中場拎波推去左邊想強姦右邊了

歐霸專家

屌 mk 中柱

Mk勁到

黑碧 比得幾好

中楣

黑b差d助攻

屌！

Mk!!!

中柱

反Mk=on9

AC果種廢真係

mk差d

正 有射門欲

mk擺大位好勁

mk打前鋒算

Diu

黑B passing >>>>>>> Ozil

黑B呢下

勁撚過山一招啦屌你老母

差d呀

岩岩傻奶做乜鳩

勁能到

MK BB

mk

黑b比得靚到

夠果斷
以前山係會拉出一下再拉出一下再諗

唔反黑b了

黑b 仆街足球

負碌炸

黑b傳得咁靚

奶d缺點又出返哂黎

屌你老母韋舒亞 上撚柒完腳未

係mk太勁定ac後防太廢
我睇唔透

chambers 好似幾fit , 踢落無之前咁鈍

Iwobi定黑b廢

邊個反黑b

上場都係啦
但有人話佢唔帶波個波唔會向前

根本要打cm
amf真係未夠攻力

出黑b好過燒鵝脾

好似冇晒速度

以而家咁多跑狗 打反擊仲好過傳控

好撚耐無見過有防線仲性感過阿狗

好多空位

Black b tdy gdgd

Xhaka 完全冇人逼

AC太廢，佢地唔多鐘意前場DELAY咁

操返起

咪傻啦黑b 傳波俾人guard 到

黑b勁

奶今場

絕對係AC廢 防守時隊形線都無

主要係AC..........

呢隻波比山狗應該妹到人地返哂黎包位再射鳩人

0:2

藍斯！

靚波

2：0

佢應該要踢xhaka個個位

嘩屌你

兩個攬埋一齊爆炸

後場想扭人

對面真係廢到 英超中游之下

藍斯

場邊成日都有吹雞聲

靚到

咁撚樣都10場不敗
雲加肯去意假應該年年有冠

我藍

正選位一穩.

又鍾意帶波去人堆 性格黎. 改唔到

打呢d意假波xhaka Ramsey 幾好
但牛奶

藍斯成個美斯咁

2:0了，訓

ramsey>allllllllll

ac廢撚到

0：2

邊到有跑狗

好靚

龍都過埋

諗起今日迷贊話可以買重米蘭......

如果黑b會唔會飛機

奧燒靚到 藍斯fake得仲靚

8強

只可以話今晚setup益晒黑b
佢夠勤力追波拉邊就好多空位
希望佢生性

藍色

呢d波真係岩晒燒

四十幾分鐘一腳好波

藍斯指揮成個攻勢

OZIL 有位踢波 真係好勁

林伯

睇acestream 好慢

老燒carry

AC打假波 中間果個追追下唔追

奧燒今場咁勁

黑b逼搶幾好

加度數

奧燒靚傳

我燒兩助攻

OZIL 傳得靚到.

藍斯勁到

睇左成個兩個月夜半閪波 終於 有場可以LEAD住過半場

奧燒兩球助攻

屌迷雲狗又要威威

球後腳

有你都要防到先反得。。。

出埃及我藍打中鋒好過啦

加度素好慘

估唔到有後防廢過我哋

呢球俾黑b射入唔入到

WENGER IN

無人逼既奧燒

dollar龍馬吹大咗

Ac defence

A米中場無人逼任放.....

阿仙奴球迷仲慘！

我藍FIFA上身
爭D帶埋入龍

奧燒見黑B傳個咁靚嘅波 即刻黎料

除左黑b邊個跑得

上次食完3.9
今日再食3.4

雲加好波！訓得！

鬥廢鬥輸左

藍斯黎個組織球王咁 邊線策動 再上前攞波

你有無睇波 佢係前場逼左好多波

OZIL打意假勁到

飛機

直接仆街射球俾人接實

我開POST 唔燈
雲加的救贖

雲加

系

對阿狗只要肯逼就掂，a 米就任阿狗控

HT0-2

我藍勁到

AC後防好似中時間停頓咁

頭先龍門開波跌落黎都無人頂波

仲衰過英超西布朗

波都控唔到仲點射

屌你踢落仲輕鬆過brighton(上半場)

睇黑碧踢波真係好撚歡樂

對面啲人仲hea過我地

爺爺又要續約了

今場又回魂

ozil 幾撚耐冇踢個一場咁好j嘅波

Laca 踢應該帶咗帽了

易食指數*****

燒

好撚痴線，冇啦啦成班識返踢波

一冇iwobi

半場兩粒是咪發夢

嗰球唔入

好多自信假阿 一間比人追和

仆街我個100呀

屌你老母

唔講咁多 迷贊又中！

LACA知咁既對手 廢時踢 扮傷

差唔多啦
個兩球點守啊

冇人逼搶緊係啦
要返英超又要食屎

搵隊英冠都應該嬴到AC

如果去到狙

對面太廢啦 唔關事啦

對面條後防仲衰撚過阿仙奴

Ac可以冇壓力傳失....

迷雲狗我屌你老母

企都企唔穩仲旨意佢射得入

一唔迫阿狗即刻上身

藍斯入波=雲加死ok?😅

Dollar馬龍比我地玩到趴係地

贏硬了，訓了

敬老姐 一間就迫

一山還有一山低

對阿狗有乜理由唔迫搶 傻仔加度素

同埋散步follow up

D意識差到

追和錢照收 阿盤

英超放棄啦，保到第6就夠

All in歐霸

佢自己落場可能都夠

應該拖A米條後防去打靶

IN 你老母咩
唔講以為決賽

大炒硬 咁廢

佢自己落場好過

雲爺爺買左波

9301 09-03-2018
01:59 半場主客和 星期四 1 AC米蘭 (主) 對 阿仙奴 (客)
客 @ 3.95

又要永續

你永遠估唔到佢下一步想做咩

2個作客入球 爽

個romagxxxxil 幾好波，比波超實淨

聯賽盃決賽又係迷贊話睇盤可以買阿狗
結果

奧燒球直線

留名睇藍斯又比人屌前插唔回後
入波都照屌

歐霸得番馬體會有呢d本錢去逼

會唔會問題係我 而唔係雲膠

點解我對呢隊波有dd希望時就輸

死心想佢輸波炒領隊時佢就打得咁好

迷贊手足用心良苦

燒兩球助攻都係靚波.

Ac米蘭不敗都係咁踢 ？

認同
會控甩俾當拿沒收

連埋門波都散步唔追波

Mk轉咗number?

第一球入完 OZIL 去執波?

邦路斯真係吹大左

打馬體一定輸

難得竟然作客深夜波唔西

敬老啊

佢自己都估唔到

件衫印錯左

球killer pass

想扮OZIL

果下真係冇人估到

買左ac first goal屌你老母

前幾場執慣波改唔到

加盟3年半黎第一球靚傳

唔著得7號 曾經註左山狗

妖人黎

對面個右閘係咁俾mk撚

可以瘋狂丁一晚了

抵 唔支持阿仙奴

唔贏多兩球都唔穩陣
返主場先出局就笑4人了

unreal pass

AC米蘭3-2阿仙奴

人地西到仆街顯得自己唔西

爺爺又走唔到 屌

傷左唔換

半場咋而家

我地兩閘可唔可以企前d

too slow

張伯斯踢得好好 以後留比比鳥係米蘭行catwalk算

有冇人知牛奶打乜撚野

柏芝會番唔切守

未到完場都唔好慶祝住，我太熟悉呢隊西波

細梅：盡曬力 你班仆街都入唔到，係咪真係要我踢入自己龍

唔怪得無人係意假入貨

打老婆記住送驚比我

上半場感覺
阿：
G29隱形
K6防守上真係隊長叫做好少少
M20真係企位包位都有問題
O13判斷偶有失誤
K31控球差經常斷欖，隊友開始唔打左邊進攻
C21防守唔算突出，反而進攻有驚喜
中間係打藍斯加韋太子
O11係比球助攻之外真係可以做多少少
MK77真係好J 如果穩定啲更好
W23你知佢咩水平就唔怪得佢.......

上半場2:0合理，但米蘭啲反擊其實都有威脅，不過見到對面對進攻火力都麻麻
#COYG

ac 竟然唔逼波 一逼得多 阿就廢
你知 我知 單眼佬都知啦

DEFLECT 原來

呢架太多位拉左比人中場，人地拎波推埋一邊有段時間1打2

最主要係對面唔逼佢

ozil2個assist

出左線先啦
出左線慌死唔送咩

柏芝專心防守算啦 咁慢

半場都有點評，好認真😅

機戰

難得領先

佢輸錢

佢巴d位仲好過你啊

不服來辯

爺爺呢班人腳 如果聯賽踢斯文波 奪左冠了

估唔到除咗雲加之外 仲有人唔知

一陣你班友燈到出埋局

咪就係 一間 半場出黎 46MIN 1:2 50MIN 2:2 就地震

十卜u

我藍比下去

對面唔迫搶真係

G持爺爺去教巴黎玩金錢足球

未出事就得啦

我訓了，各位手足

雲加續得過！

一千幾百對佢黎講散紙

意大利無WIFI掛

體系隊友唔同
係祖穩過基亞連尼

其實係加度素敬老 定 ac 班人唔慣逼搶

4強見

跳得好高

得長傳勁 不如打中場算啦

還

已經甩咗球suso啦

佢d傳波幾勁

明明一開波都逼到阿狗縮左5分鐘，之後AC係度縮

番奠長比人炒

C丹轉身好好J

lm 鞭屍

都想交流其他Gooner嘅睇法⋯⋯好快姐打少少comment

我

呢場波之後

死老野起碼留到季尾了

16強咋依round...

難得有隊廢物, 一場過炒佢456確定個8強先啦

saul好勁

細梅下半場發力啦

咁都仲要反雲

四強 訓醒未

8強遇馬體會

根本開波嘅第一秒就有定失波嘅心理準備⋯⋯

kxxxxxx對上一次正常表現係咪打瑞典隊下半場
好難想像有人廢過Gibbs

拿卡決賽出到？

火車頭渣ga

咁佢一路晉到級我覺得都唔會炒住既
聯賽已經wfc

回防好慢
1v1又廢

贏埋依場睇下下round抽咩先啦屌你燈神

傻邦哭死咗未

8強次回合左右應該得
佢傷6星期

電話佬射失

你唔買對家，又點推高佢買果個賠率

其實可以擺佢打翼

下體都入埋

不了

普通傳波成日fail

迷贊果然係畜生黎

加度素知爺爺輸比英冠仔 幫手留住佢係英超

又fatfat

加度素保住雲加份工

跳未

我地有一億鋒線

比你地班阿迷開心半場
半場就屌爆廠

好似比預期快，有機抖多一星期就得

想r撈做雲加助教

要跳2次海

100 - Mesut Özil has now been directly involved in 100 goals in all competitions for Arsenal (37 goals and 63 assists). Maestro.

馬體多左老鼠之後 進攻勁左好撚多

下半場唔好西呀喂你

馬體2:0了

後備好多力架

多毛落後

多仔捱打

今日呢隊 AC 打唔到逼搶啦，啲後防又傷曬，一陣俾人一下比穿又追唔返

馬體，多仔，來比鍚

早d炒雲膠，早d揾安76 執隊波好過啦

雲加永續！

不過其實第一球個下有無12

成段精華俾人壓住黎打

馬體基本上入硬4強

趺左 應該有

岩

多仔輸緊一粒

又要俾迪亞狗姦

佢唔跌無野講

1:2

多仔有機會跣腳

對馬體真係會俾人逼到波都控唔到

唔係掛

一陣沙加燥底拎牌就好笑

藍屍難得甘願守後
真係迷雲

多狗

個力架on9

對面仲縮

串柒柒我都想俾牌佢

渣加出去抖啦

block jor條畜生

之前block左 已經唔係第一次

我屌你老母臭系

屌你老味笑死

屌你老母 黑碧 回傳送比你都唔食

咁咪幾好

屌你on9仔尻吹

報假有咩意思

望一眼又唔望

黑碧我屌你老母

Black b

差d撞入

雲加 VS 摩納哥
兩回合 輸緊縮 其實唔係咩問題
比人大炒就真係大問題

黑b HO ball

黑碧

屌你黑b好撚廢

小兒麻痹

又盲反

黑b訓落去再走場啦垃圾

黑b究竟有無一球拎到波係唔洗跌？

黑B真係好多騎呢波

個次真係傻傻地

黑BIG真係送比你都唔撚入

呢球黑b又無得講既

呢下唔夠快姐

阿狗第一笑話

Black b:難度低唔想入

呢下點入呀

黑B完全反應唔切

人地keeper出得快

黑b要唔要驗下係咪小兒麻痺？

黑b真係好恐怖

Ac同當年的ac真係爭好撚遠

笑死 黑b

黑b嗰種癈

反還反 呢下點會怪黑b

真係冇得講

阿記未一樣

4:0

唔怪得個龍想走

當年有當打E巴 同C華 點同

追到都已經唔錯

仆街 對面上力

米蘭啲球員面對面交俾阿啲人，同義和碑差唔多

笑佢同反佢係兩樣野黎

阿迷 拎返個平安鍾出黎

成個意甲都差好遠

以前睇卡卡
依加剩係識蘇素

多狗都出局了 又打少隊

仲有有王子叫乜名

屌真係好驚兩翼出波

2:2

吓

Feel到了

而加以AC既能力踢英超
係唔係仲係降班區

保定都唔記得

頭15分鐘又 hea 踢你老味

多仔輸2粒

奇雲保定

Xhaka

係

英冠

多0:2

世界波專家

對面唔鐘意跌呢下好野

Xhaka比力推都唔跌

多主定容

多主場？

出局

仲要多主場

原來對奧甲

奇雲保定
撚疤個球經典

多

客

英超果堆插撚哂了

RB二隊

意甲本身少睇
但ac出啲人半隊青年軍
我記憶仲係卡卡派路

有體精得濟

太子踢無乜逼搶既隊 無咁sharp

未完場洗唔洗咁撚串

沙加不錯

Brighton肯迫都贏垃圾阿
Ac咩料

主場呀

豬2球了

又踢得咁被動等輸啦

星期日俾屈仔炒

呢個就緊

殺爾斯堡係贏皇蘇出線

Kola幾好喎

全力r霸啦屌

要睇下迷贊睇好邊隊

多仔byebye

對面太廢

對d唔係鳩爆好少少啦
都係成日比人出到波

屌人地認真喇你班仆街認真少少啦

下體會哥狗又入波

不嬲都係咁

對面個5號果種廢都唔係一般既廢

又係贏小小就放棄控球

入多粒好嗎

沙皮狗要撚返我地，上次足總盃俾人撚完

屌仔

沙米拎波方圓100公里都冇人咁，俾佢慢慢睇完先俾

意甲係咪得拿玻里一隊打快？

奶真係好撚廢

干地唔要沙皮狗真係好on9

諗下埋下場先啦仲沙皮狗

藍斯又真係冇鳩跑上去
點解會咁

係咪同牛奶 你上我落 我落你上

要個唔忠心既球員

雲爺爺拎到歐霸唔使走

韋舒亞屌你老母

牛奶而家錫身左打前一格真係得駁腳only

細梅個髮型

多仔追返1：2

牛奶踢咩撚野啊

對面打反擊好似時間停頓

扮乜
根本拎唔到都唔會走

牛奶呢排又隊煙隊傻左？

對面係咁鳩射

牛奶光環已用盡

牛奶今日真係好廢

5號鳩射到隊友都廢撚事follow

Kola

kola又要走場

薩爾斯堡頂住

唔係罰球王黎架咩

唔同人

=.=

10號先係罰球王喎

又傷.......

低清link
罰王皇好似隱型

出禾比仲有柒既機會
牛奶打前一格名都冇人提

覺唔覺Welbeck今場ok

阿叔

AC 完全0章法
靠對面個5號鳩射

阿叔準備

佢係咪帶傷踢

Keep住唔該

又傷。。。。

坦克唔得了

牙叔

牙叔 又黎平安鐘

傷咩？

似係

D傳中其實有威脅，但冇人follow

帶傷成個半月?

又傷 屌

換哂d軍醫未

阿叔 molamola

阿叔狀態好過坦克 坦克咁易傷冇咩態

下場我夢復出未

又扮

就黎傷哂成條後防

走場

屌，我無得踢了

Ac換走埋罰球王

起碼有speed 基本傳波

叔踢好d呀要

比人踢咗兩下

阿叔勁

個 kessie 啲清波好鳩

其實有無好過

又走場

踢得幾好

黑b又跌 笑左

冇得睇罰球王

Ac轉陣

打雙箭頭

阿狗d軍醫

其實點傷

阿叔你醒醒定定

黑b場場跌

普通啦 gibbs料

邦老斯 喱下好靚

呢個真心廢

好一般

細梅走場未

走場狗今場咁搏

見今場大勢已去，決定認真踢

下半場一腳波都未射過

Close up影到對面個7次章

再唔搏俾人踢出埸嫁啦就黎

再唔博世界盃唔洗預佢

呀叔踢波有種好chill既feel

柏芝睇睇下幾型

坦克黎講佢同算易傷

洗撚佢踢咩
sule屌打

俾人禁住屌 遲早失一粒

我地有12次足總盃牙

成場波旁述有冇點叫韋舒亞
出禾比至少有人記得佢柒

貢我地會然多粒了

對面d臨門一腳好差

拜仁都3件 幾時到佢

黑b 好好笑

屌你 球證玩鳩黑B

人地一認真即刻收皮

受壓啦開始刺激

a 米啲傳球

張伯斯好定比比鳥好

Chambers la

跑完先吹 好仆街

比人禁屌

屌你牙

唔係幾覺

呀叔真係好有potential

好撚悶呀下半場唔撚攻

意甲啲養生波真係
唔怪得雲奴去到都變球王

正常嘅

英超唔夠快 但一對其他聯賽隊xhaka chambers睇落完全唔慢

换走太子啦 以為佢冇出過

托迪踢到咁耐就知

阿叔守得幾好

呢個真

Xhaka 踢到 Alonso 咁

Dollar隆馬個樣

叔

想轉會樣

又仆

阿叔又一球

阿叔幾好

唔覺有幾勁 講真
勁在年齡同經理人

多1:2

雖然黑b廢，但佢性格球品又真係幾好既

罰球了 rr好準的

18算係咁 超班

下半場成班柒下柒下咁點搞

咁都黃

兩隊仆街次數多過射門

張伯d解圍真係好一般

雲加我屌你老母

好成熟
諗下我地個陣ccc,場上脾氣細路仔咁

出埋2&b連入2粒打巢ac啦

後防比太大考驗佢無計

AC

斬斬斬

RAMSEY 禁區頂第三次FOUL

出波冇腰力

無可否認 節奏慢啲係幾啱佢地打嘅 比到佢地發揮

屌，原來佢仲係得18？

ccc已經係意甲最top龍門

第一點要mk頂

佢肯喺自己禁區頂出現好過喺人地禁區頂出現

講阿仙奴個陣
而家ccc都唔細啦

阿叔黎下

米蘭豬緊兩球
d人冇氣咁
同牙狗一擔擔

前面活力好似唔多夠

一見到加度素就諗起佢上任第一日就講國米加油

似雲加落左order唔好上咁前

Ac好撚廢
唔怪得個龍會想走
最慘仲要比球迷屌

真係慘

加度素驚比人炒？

18-19

兩隊都ON99咁

阿狗咪一樣 做球迷緊係唔想當家青訓走

眼濕濕了

AC應該ON9D

作客兩球收夠籌

無記錯既話16歲已經上左位

屌佢想走？

卡斯翻版

屌你老母 俾哂控球俾你都打到咁

佢要極高人工

又跌 成班唔撚好踢波啦

一路都話想走，只係之前續左肥約

又係拉奧拿

掛住拿卡了

有雲爺爺係度就早走早著
係雲爺爺手下唔會有進步空間

人地一焗就勁多位打阿狗

所以先有花名Dollar隆馬

合約內容仲要包埋佢阿哥要黎打後備龍

黑BIG真係ON99嫁喎

燒都閪鳩黑碧面了
根本唔駛foul 啦

屌你燒係度企同行路

笑4

阿叔D 速度幾好,

對面8號仔

燒個樣

換人啦

19咋

suso

前猁狗

唔講都唔記得

Ac似樣啦 已有心理準備

換ozil

k6

反正都唔攻
學對面養生

d攻擊球員得黑b肯跑 on9

浩頂

換利基亞仲好啦

4中堅陣

who is 阿叔

燒黑面

好彩我唔係AC迷 嘔撚哂血都似

soso毒撚到

suso係咪之前踢猁嗰個？

比ozil抖下 佢就死

人地射完腳波佢先入翻鏡頭

niles

yes

K6呢下

奧斯爾個樣灰到

屌holding 洗唔洗咁驚呀

燒西到
反雲了

雙契真係玩一個上一個落wor

點解要咁做

=踢少過

5號真係浪射王黎

燒無握手

老嘢駛唔駛咁驚，換多條友守

臭燒嬲WHAT

又下下比人頂到

刷數據

無料大巴陣

AC 啲埋門真係鳩到，得一次中龍

反雲

使唔使5後衛 屌你老味垃圾老野

但打fifa好勁

4中堅

suso射得仲勁

燒b做咩唔開心

係咪轉3421

阿叔表演腳法

5後衛真係突顯ac既柒

賣duck

不嬲有小小

叔好撚勁

歐霸踢隊咁嘅濕鳩hea住都2粒

阿叔恤咗個靚髮喎

新果班全部有腳法架

成隊MK 係咪跑得最快果個

比基利亞 廢d 定 kessie 廢d

呀叔踢波有種臭燒既味道

奶

想睇nelson

........

應該is black b

????

哇原來有玻連璃
條友重踢到波

米蘭個68號當年有傳。。。。

臭就有

點解對面成日pk 係咪真係咁易pk

cls又冇人跑冇人幫波

Ooo

講緊肢體動作牙

次次守角球遠柱都跟漏人

shock

何至對面

好彩出得夠快

chambers wing back

柏g係咪傷

三中堅真係得啖笑

呀叔仔真係好唔錯

出5後衛仲7

夠定

後防好恐怖

打右閘啦屌一定好過比比鳥

出 Nelson or nkietiah 啦

Ooo高翻d就好

OOO>>>>>>>>>>CECH

ooo幾好

抽筋

呢球如果係CECH , 佢一定唔出

反應好過cech好好

出得利基亞未

伯c

好慘 成日比人屈高

M20

矮仔

Chambers 抽筋

失硬

換埋埃及仔出黎

Yes

埃及

又自爆我屌佢老母

又係細梅走甩個7號

埃及踢右聞

雲加提場

要拎歐霸了

就黎成隊防守球員

why not nelson

上半場至少2次

埃及係邊路

乜撚野陣㴝

AC D傳波真係得啖笑

里昂作客然緊一球
多仔追左一球
下體炒三甩

藍斯體能好fit

玩鳩埃及咩打邊

ac球迷走人了

埃及今年踢過防中. 中堅. 右閘.

新明尼萬能插

等亅鐘陣
悶過摩狗

有作客入球唔攻係度鳩傳係咩玩法

一向冇擔心過

都唔曉變通
位置上
藍--->埃
沙--->藍
埃--->沙
唔係仲好咩

突然節奏快左咁多

踢波之前玩三項鐵人

屌
叔定撚到
可造之才有心
好撚sharp

垃圾埃及個傳波

個新仔今場後備入替表現幾好，助攻助守

呀叔

阿叔好撚好j

black b慢左咁多

新仔入面最有未來

阿叔好左
埃及 你老味

不如成隊搬去意大利罷啦

奶 唔係然波既話真係災難級表現

牛奶打前一格真係小花打法

多啲防守痴撚線的，成日前面入4球可以失返

黑b咁近又交失

黑碧搞撚笑

攰了 睇黎好快傷

隊長今場又幾好

黑B垃圾到

Ramsey前一格有9射同前插
太子前一格乜撚招數都冇

係細梅成日派膠

呀叔好撚勁喎，勁過哂成隊阿是但一個防守

他知道哭是沒有用的

又壓贏對面

躝未
雖然大家都係反雲手足

米蘭啲出波同射門冇一球有威脅咁滯

佢就不嬲嫁啦

阿叔真係好黑 唔出汗夜晚未必睇到

對面d身體質素太低

叔又一球

似 FIFA 啲 bug

3中堅M20打中間成日睇波

要用波牙

racist

爺爺有火

但佢標波timing 好準，幾清楚自己能力，唔似其他亂尻咁黎

Wenger Diu xhaka

雲加屌xhaka

強制加成左

比爺爺屌

咁佢又之後先換入嚟

fifa 依家bug會變7彩顏色人

爺爺怒屌

雲加屌鳩夏卡

雲加 vs 殺卡
2隻狗互吠

沙卡
老野屌撚到呢

抵屌

沙卡條on9仔唔驚得罪雲加

爺爺屌鳩沙加

雪得

屌訓左上床，講黎聽下

老野真係要同化沙狗

Suso廢到

DLLM 仲駁嘴

Xhaka遠射，雲加起身鬧

雲加：屌你！你再射我下場.....都係出你打正選

遠射飛機
屌鳩佢做乜失控球

xhaka 遠射，雲加起身屌鳩佢

遠射有乜好屌

老野又贏

Xhaka好似屌返佢

屌你呀爺爺.

屌尻我XHAKA

Welbeck

笑死

Xhaka40碼怒射飛機 雲加嬲到企起身怒屌

黑b又搞笑

仆街帶波過半場射撚左去

屌佢老母大把位猜到角球旗猜完場啦屌

XHAKA係咪即刻駁咀

黑b 笑了

好波呀
唔洗見到佢
但中場真係冇咩人可以出

黑b
學界射波

黑b呢下求gif

咁撚保守 緊係keep控球

黑b真係好好笑

雲加不滿就是罪

Xhaka萛係咁

黑B真係出嚟搞笑

球證真係作客雞

黑b好波

大聲笑左出黎，黑b又幾趣致

佢叫爺爺收嗲

黑b馬戲團出身架屌你老母
笑撚到我反肚

黑b做乜鳩

黑b有邊腳唔會仆街

黑BIG真係痴撚線

蘇素都笑9黑碧

笑死我

同IWOBI 兩個真係. 搞笑功力一流

ooo有cs了 間諜呢

死老野唔屌黑B

黑b真係出黎搞笑

爺爺鍾意力架

今晚可以開心睡覺 多謝爺爺

說好的200場

睇黑b睇波真係好開心

Did Xhaka just tell Arsene Wenger to fuck off ?

間諜識撲12m先再同ooo比

屌你仲要慢鏡ZOOM IN

有無gif

好辛苦呀

屌訓左先咁多野睇 射下無壞既反正差唔多完

出cg鏟個下應該失左

條LINK即死
台主令我諗起BLOODZEED

Xhaka要雪了

黑b
經撚典

btw全場最差係太子

終於有場凌晨好波

佢望緊個個方向仲有個韋舒亞

得返兩分鐘，又控住個波，一嘢轟上觀眾席係抵屌

細梅有得揮下

而家仲有血台?

黑b係咪行路都會仆仆下咁

無

射還射 仲要射到小兒麻脾咁仆晒街

算係咁 矮撚又要扭 捱到九十分鐘算係咁

半2全2有手尾跟

dollar隆馬問c治換波衫

好似講come on

有無黑b gif 熄左機

XHAKA同RR

黑B真係好撚得意

見到2&b完場即刻走出黎握加度素手

咁佢真係近距離射但比人逼，Xhaka係冇壓力下炒飛機

預左架啦 閪到呢
仲保守過摩狗

借過去啦屌

養和B去意甲會做球王

話晒唔同年代既門將 呢個後生仔同現今所有龍換波衫都唔過份

終於贏波有教好訓

COME ON 之後就係FUCK OFF

名將呀

保得住CS

直頭掉撚左佢啦呢件

血台去咗邊？

xhaka 球商真係好撚低

多仔

冇乜招數 推前一格得短傳 work rate又唔高

講真
係轟果時真係好多龍門既偶像
係阿狗整到人臨老唔過得世

始終係名將 有江湖地位

似丙朗

ho ball 迷沙了

條友好唔成熟，冇控球在腳意識，你有位射都算，冇壓力下都炒飛機

太子好似唔識打依個位咁

唔知係同爺爺講. 定牛奶講

又要迷XHAKA 了. 好型

下半場踢得好撚垃圾
唔俾人追平算好

有黑碧呢條垃圾係前面仲入到兩球可以還得神
唔好諗住可以大炒人

果個位射下可以啦
係射得柒姐

佢小學已經睇佢車仔度救波

阿狗比盡都係佔4成 其餘佢自己問題

5萬歐元賣俾佢啦

2&b同黑b都係搞笑

Arsenal's next 6 fixtures:

Watford H
AC Milan H
Stoke H
Europa League QF 1st Leg TBC
Southampton H
Europa League QF 2nd Leg TBC

#afc

我地比

0表現

叫b都係搞笑

叫佢打藍斯個位佢又唔撚鍾意墮後拎波
下下隊上前

好想睇gif

岩呀
係禁區頂彈幾野囉
打後一格護波連接中場仲勁
又令到我藍鳩插少左

加道素好粗䊯

加多支大啤向手個觀感就fit哂

龍門教練

d無力射波都係fun

30 分鐘就話
都就完 又贏緊 隔尼又多隊友
點會咁樣比個波人攻

成日覺得佢好似無線韋家雄